# Игра - [Жизнь](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%98%D0%B3%D1%80%D0%B0_%C2%AB%D0%96%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C%C2%BB)

Реализация через принцип TDD(*Test-Driven Development*).

> По умолчанию создается доска 10*10;

> Генерируются случайным образом "живые" клетки;

> И начинается игра